{
  "AppBar": {
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Jobs": "任务列表",
    "Printer": "打印机",
    "Emergency Stop": "紧急停止"
  },
  "AppDrawer": {
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Jobs": "任务列表",
    "Printer Configuration": "打印机配置文件",
    "UI Settings": "UI 设置"
  },
  "BedAdjustCard": {
    "Bed Adjustments": "热床调整",
    "z-adjust": "z-调整",
    "adjust-z": "调整-z"
  },
  "BedMeshCard": {
    "Bed Mesh": "网格热床"
  },
  "EndStopsCard": {
    "Endstops": "限位",
    "Use the refresh button to update endstop status": "刷新限位状态"
  },
  "LogsCard": {
    "Printer Logs": "打印机日志"
  },
  "CameraCard": {
    "Camera": "摄影机"
  },
  "ConsoleCard": {
    "Console": "控制台",
    "Hide temp waits": "隐藏等待时的温度打印"
  },
  "MacrosCard": {
    "Macros": "宏"
  },
  "OutputsCard": {
    "Fans Outputs": "风扇 & 输出"
  },
  "PrinterLimitsCard": {
    "Printer Limits": "打印机极限值"
  },
  "StatusCard": {
    "Status": "状态",
    "Pause": "暂停",
    "Cancel": "取消",
    "Resume": "恢复",
    "Reset File": "重置文件",
    "Reprint": "重新打印",
    "Are you sure? This will cancel your print": "请确认这将取消当前打印任务"
  },
  "TemperatureGraphCard": {
    "Thermals Graph": "温度趋势图"
  },
  "ToolheadCard": {
    "Tool": "加热端工具",
    "extruder disabled, below min_extrude_temp": "挤出机已禁用,因为温度低于 min_extrude_temp ",
    "MOTORS OFF": "关闭电机",
    "Bed_Screws_Adjust": "Bed_Screws_Adjust",
    "Screws_Tilt_Calculate": "Screws_Tilt_Calculate",
    "Z_Tilt_Adjust": "Z_Tilt_Adjust",
    "QGL": "龙门架调整"
  },
  "ToolsCard": {
    "Tabbed Tools": "选项卡工具栏",
    "Thermals": "加热组件",
    "Jobs": "任务列表"
  },
  "CameraSettingsCard": {
    "Camera": "摄影机",
    "Enabled": "启用",
    "Flip horizontally": "水平翻转",
    "Flip vertically": "垂直翻转",
    "Stream type": "视频流类型",
    "Camera URL": "摄像机地址"
  },
  "GeneralSettingsCard": {
    "Misc": "基础",
    "Enable Jobs on Dashboard": "在仪表盘上启用任务列表"
  },
  "MacroSettingsCard": {
    "Macros": "宏",
    "Configure which macros appear on the dashboard": "配置哪些宏显示在仪表盘上"
  },
  "PrintTimeEstimateSettingsCard": {
    "Print Times": "打印时间",
    "Duration Only": "仅持续时间",
    "Similar to a klipper LCD, this only shows duration with no estimates": "与klipper LCD相似，它仅显示持续时间，没有估算值。",
    "Uses the slicer estimates for display, You must enable this in your slicer": "使用切片器估计值进行显示, 您必须在切片器中启用它。",
    "Takes progress percent, and duration to estimate total duration": "采用进度百分比和持续时间来估算总持续时间。",
    "More accurate over time": "随着时间的推移更加准确。",
    "Takes used filament vs estimated filament to estimate total duration": "将用过的灯丝与估计的灯丝进行比较以估计总持续时间。"
  },
  "TemperaturePresetSettingsCard": {
    "Temperature Presets": "预设温度",
    "Apply predefined temperatures on the dashboard": "在仪表板上应用预定义的温度",
    "Add preset": "添加预设",
    "Edit preset": "编辑预设",
    "Preset Name": "预设名称",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Add": "添加"
  },
  "ThemeSettingsCard": {
    "Themes": "主题",
    "Theme": "主题"
  },
  "ToolheadSettingsCard": {
    "Tool": "加热头工具",
    "Invert X": "反转 X",
    "Invert Y": "反转 Y",
    "Invert Z": "反转 Z",
    "Default Extrude Length": "默认挤出长度",
    "Default Extrude Speed": "默认挤出速度",
    "Default toolhead move length": "默认喷头移动距离",
    "Toolhead XY Move Speed": "XY 移动速度",
    "Toolhead Z Move Speed": "Z 移动速度"
  },
  "KlippyCard": {
    "Restart Klipper": "重启 Klipper",
    "Firmware Restart": "重启 Firmware Klipper",
    "Restart Moonraker": "重启 Moonraker"
  },
  "dialogAddInstance": {
    "Add printer": "添加打印机",
    "Enter your API URL": "输入你的打印机地址.",
    "Some examples might be": "一些简单的例子：",
    "Having trouble?": "遇到问题?",
    "See here": "点我",
    "for more information": "获取更多信息.",
    "API URL": "服务地址",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存"
  },
  "dialogFileEditor": {
    "Save": "保存",
    "Save & Close": "保存并关闭",
    "Save & Restart": "保存并重启"
  },
  "inputConsoleCommand": {
    "type `help` for available commands": "输入 help 获得更多帮助"
  },
  "BedMeshWidget": {
    "No existing bed meshes found": "找不到已保存的网格床",
    "Name": "名称",
    "Variance": "方差",
    "active": "激活",
    "Load Profile": "加载配置文件",
    "Delete Profile, This WILL restart your printer": "删除配置文件,这将会重启打印机.",
    "Clear Profile": "清空配置文件",
    "Calibrate": "校准",
    "Begins a new calibration, saving as profile `default`": "开始新的校准，另存为配置文件 `default`",
    "QGL": "龙门调平",
    "Save Config As": "另存为",
    "Commits calibrated profile to": "将校准的配置文件提交给",
    "This WILL restart your printer": "这将重启打印机",
    "If saving as something other than": "如果另存为",
    "you can choose to also remove the": "您也可以选择删除",
    "profile": "配置文件",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存"
  },
  "DragOverlayWidget": {
    "Drag": "拖动",
    "a file here": "一个文件到这里"
  },
  "FileSystemBrowser": {
    "No files": "没有文件",
    "No files found": "没有找到文件",
    "Search": "搜索",
    "Edit preset": "编辑预设",
    "Add preset": "添加预设",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Print": "打印",
    "Edit": "编辑",
    "View": "查看",
    "Download": "下载",
    "Rename": "重命名",
    "Remove": "删除"
  },
  "FileSystemControls": {
    "Add Folder": "添加文件夹",
    "Create File": "创建文件",
    "Upload": "上传",
    "Upload & Print": "上传并打印",
    "Refresh": "刷新"
  },
  "UploadOverlayWidget": {
    "Uploading": "上传中",
    "Processing": "处理中"
  },
  "ExtruderMovesWidget": {
    "Retract": "回抽",
    "Extrude": "挤出"
  },
  "PrinterLimitsWidget": {
    "Velocity": "速度",
    "Square Corner Velocity": "转角速度",
    "Acceleration": "加速度",
    "Accel to Decel": "加速度到减速度"
  },
  "PrintStatusWidget": {
    "used filament": "已经使用耗材"
  },
  "SocketDisconnectedWidget": {
    "Connecting to printer": "连接打印机中",
    "No printer connection": "没有链接打印机",
    "Please check moonraker status and / or refresh": "请检查Moonraker状态或刷新。",
    "Force Refresh": "强制刷新"
  },
  "SpeedAndFlowAdjustWidget": {
    "Speed": "速度",
    "Flow": "流量"
  },
  "SystemCommandsWidget": {
    "Host": "主机",
    "Reboot": "重启",
    "Shutdown": "关机",
    "Restart": "重启",
    "Firmware Restart": "框架重启",
    "Power Plugin": "电源插件",
    "Services": "服务",
    "Are you sure? This will reboot your host system": "你确定吗？ 这将重新启动系统",
    "Are you sure? This will shutdown your host system": "你确定吗？ 这将关闭系统"
  },
  "SystemLayoutWidget": {
    "Layout": "布局",
    "Adjust dashboard layout": "调整仪表盘布局",
    "Reset dashboard layout": "重置仪表盘布局"
  },
  "SystemPrintersWidget": {
    "Printers": "打印机",
    "Add another printer": "添加其他打印机"
  },
  "SystemVersionsWidget": {
    "Software Updates": "软件更新",
    "Check for updates": "检查所有更新"
  },
  "TemperatureTargetsWidget": {
    "Item": "项",
    "Power": "电源",
    "Current": "当前温度",
    "Target": "目标值",
    "All off": "全部关闭"
  },
  "ToolheadPositionWidget": {
    "Requested Speed": "需求速度"
  },
  "WarningsWidget": {
    "warnings found": "有警告",
    "Moonraker has failed plugins, please check your logs, update your configuration and restart moonraker": "Moonraker启动失败，请检查您的日志，更新配置，然后重新启动Moonraker.",
    "Fluidd setup requirements can be found": "这里可以找到Fluidd安装要求",
    "here": "点我",
    "Moonraker plugin configuration can be found": "这里可以找到Moonraker插件的安装要求"
  },
  "ZHeightAdjustWidget": {
    "Z Offset": "Z 调整"
  }
}
